英國外交部關注香港暴力升級

英國外交部發言人形容，當日發生的事件令人非常憂慮，嚴重關注持續的暴力和示威者與警方之間的升級。發言人指，示威者應該避免暴力，警方亦不能以不合比例的方式回應，各方需要透過對話尋找出路。

警方當日於西灣河槍傷一名示威者，另外亦有一名男子於馬鞍山被點燃成火人，二人情況危殆。事件反映持續逾五個月的示威衝突再次升級。

好忙喎柒頭

Just talk. No action.

關注關注，日撚日都關注架啦屌你老母，又唔做嘢，有撚用咩

英國狗：一直關注事件，希望傷者盡早康復，天佑香港

同達哥有乜分別

一直關注

香港班人仲FF BNO平權

唔該哂幫我打咗心聲出嚟

祖國

駁唔到

引戰狗

同嗰啲乜撚希望大步檻過有咩分別

透過對話尋找出路

學埋哂支共講野

契弟

Noted

55

連英國都抽達哥水

你都係縮撚番去理你自己啦.........

UK my ass.
All bark and no bite.

真係靠自己好過

知你今日, 噚日, 前日, 大前日
日日都關注, 咁之後呢?

British don't deserve Sir Winston Churchill